回帶：傘運期間被警插眼兼屈斷腕骨男子，獲賠償18.9萬

（星島）社運人士梁偉文2014年傘運期間被屈襲警後遭無理羈留超過48小時，事後警方主動撤銷控罪。梁入稟高等法院控告警務處，以及3名涉嫌失職的警務人員，指警方惡意檢控，無理羈留以及公職人員行為失當，令事主蒙受損失以及聲譽受損，要求法庭頒令對事主作出賠償。

入稟狀指，當時任職油漆工人梁偉文於2014年11月30日約夜晚11時於旺角彌敦道被2名高級警員盧志培（譯音）和謝昇鑑（譯音）無預先警告下突發從人羣中扯到附近馬路，事主被壓倒在地。當時事主並沒有襲擊任何警員，事後盧收押事主在觀塘警署。

3日後事主遭女高級督察余凱玲（譯音）正式落案起訴一項襲警罪。豈料翌年1月21日律政司申請撤銷指控。入稟狀指盧和謝的口供明顯失實，倘若余仔細審查證據，該會發現2人証供存在矛盾。

原告人梁偉文曾屢入稟控警方。他15年6月入稟區域法院控告警務處傘運期間對他濫用武力，獲償18.9萬元。17年3月入稟高院控警務處非法禁錮、惡意檢控和濫用職權提出索償。

今次大家都唔好對黑警手軟！

721金鐘見！

721港島見

咁先得19萬

用納稅人賠錢，差佬就完全唔駛負責

推

支持受傷者告返警察

最起碼還自己一個清白！唔好畀人屈都唔出聲！
已經受傷又受辱，仲要封口唔畀人講，仆街！

賠上了名......
哎呀，404 not found

721

721金鐘見

坐監

721見
加油
辛苦曬大家

721 全民FULL GEAR 見

警方惡意檢控可恥！
721金鐘見！

721 不是最後一戰
但721 是重要一戰

721金鐘見

唔理衝唔衝 21去金鐘

唔理衝唔衝 21去金鐘

唔理衝唔衝 21去金鐘

一定要人 一定要幫 一定要去 各位努力！

Spread it!

721見

睇返呢單 再睇返Poly個單警署連襲3警 就知黑警冇一個係無辜

港島呀屌你

Push

睇你班黑警威得幾耐

721 港島！

打到殘廢先得19萬

冇一個係無辜！

721金鍾見!!!!!!!!!!!!!

插眼有前科

咁樣先18 萬
佢驚輸先會和解, 應該要告佢

仆街咁先得18.9萬

721見 推

起碼賠千八萬先好走呀

係囉 點解會係警務處賠 而唔係嗰隻狗賠

721 港島見 ! !

有先例

19萬？
190萬都厭少啦on9
呢d傷跟一世架屌你老母黑警

屌你老母賠咁少

告鳩佢老母

7.21金鐘不撤不散

咁少

咪住先
無戴委任證
係咪仲係用警方名義架？

都係要納稅人埋單

黑警係慣犯

唔好意思借個位用一用

今日銀髮族遊行

得閒嘅巴絲都去支持一下咁撐我地嘅老人家，多謝多謝！！

銀髮族遊行

最新消息 :
警方最終發出《不反對通知書》

7月17日（星期三）下午5時
遮打花園—>政府總部

我們要求：

1. 撤回逃犯條例修訂
2. 立即撤銷對已被捕人士的檢控
3. 立即停止搜捕
4. 成立獨立調查委員會徹查警民衝突、警方濫用暴力的緣由和責任
5. 重啟政改, 實行雙普選

(請穿白衫黑褲，默默為崩壞制度送終)

大家可以可以自帶寫上簡單心聲的示威牌，參與是次靜默遊行。

參加者宜帶備充足食水、毛巾、替換上衣(因天氣酷熱。

tg channel:

好過囉去填海

要藍絲一齊找數幾好

自己賠比自己黎打自己

邊個再講叫班狗從良同我入來

咁隻黑警點咩事都冇？

屌...

港島見

Pish

721 ！

屌你老母得十九萬

賠太少

721金鐘

[有片]蘆葦蔥暗地表示藍白衫克警係暴徒

學藍絲話齋 依D情況係外國係講緊賠1890萬

告到班黑警入冊

大家努力製造輿論壓力，比法官知道大家都有睇過案例
唔好5年後變左被害人要賠錢+坐監

告鳩班癲狗

賠得咁撚少

up

咁少...告多次.

黑警死全家

自己出出錢請人打自己再自己賠比自己

推！！

18.9萬？ 有公義既國家USD1.89 miliion la

1000萬啦

push

有咩職業可以月入幾萬, 返工打人, 俾假口供, 刑事唔會俾人告, 民意告得入由政府幫你賠

光 復 香 港 。 時 代 革 命 。 香 港 建 國

搞撚錯！18.9萬！

1800萬起跳啦下嘛

借個位

----------
[[民情告急]]7.21出金鐘 要黎多次200萬人

一定要告d黑警！

咁少錢

一、徹底撤回修例二、收回暴動定性三、釋放所有義士四、追究警隊濫權五、立即雙真普選

有證據一定要提告！
721行出嚟！

少左個零?

公道講18萬只係夠佢半年唔做野
仲未cover醫療同永久功能損壞

由而家開始唔準講「推」或「push」，要講「7.21.見」！

黐線，醫藥費，復康所需，因傷返唔到工嘅損失，心理創傷，加加埋埋先喺19萬？？

原來一隻手腕只值20萬唔到

要求黑警坐監

唔撚駛還啊死黑警

721 見

唔好意思阻阻你：
[緊急呼籲]今晚9點一齊上twitter將黑警濫權揚威國際，警告遊客不要來港旅遊，用經濟壓力逼使政府回應！！

全面攬炒

9點一齊一野谷上trending
#Hongkongwarning #Fthepopo

Twitter見！！！

重點唔係19萬，係法庭判差佬係錯既

屌
2014年已經挖眼

十幾萬少啦!

鄭柏林坐監啦屌你老母

屈完人冇後果

[兄弟爬山] 討論海外香港人可以做既事

如果係美國一定判成1000萬

Push dllm

咁小錢

律政司唔告兩隻狗仔老仿？

黑警ot一晚都唔只啦

美國之前有單坐冤獄，洲政府比最高賠償金額

賠錢剩係對事主有幫助，對整體冇幫助，又唔係黑警本人賠，結果只係納稅人埋單
一日唔判黑警有罪要佢地負刑責，都唔會改變到佢地濫用暴力嘅惡行

PUSH

Diu
推

一撚定要解散

P

個警察賠定警務處賠？

唔可以放棄
721 去港島
_______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

推呀！

咁撚少

721 港島見
我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷 一、撤銷反送中抗爭者控罪 二、成立獨立調查委員會追究警方濫權 三、實行真雙普選 四、撤回引渡條例修訂草案 五、撤回6.12暴動定義 六、要求永不實行「社會信用評分系統」 七、徹回「多功能監控系統」

721港島見！

啲錢都係納稅人俾
最緊要濫用暴力嘅警察受到應有制裁

PTU 教官即係無事？最多賠錢了事？

一定要告佢

告告告！咪放過d 黑警！

仆你個臭街打到咁撚傷